黎明行動以外 相信唔少人係諗緊呢樣野

呢個星期好似風平浪靜咁
除左理大事件回氣
其實相信有唔少人係諗緊

「區議會我地大勝，絕大部份區議員係自己人
會唔會有咩可以從中做到抗爭，起碼有較低風險較高效率的選擇。」

集思廣益
如果無 我支持繼續黎明
但唔想腦閉塞唔思考 有更好選擇 大家就提出黎
唔好要手足下下冒咁大風險去黎明行動

18 區聯署

其實要多線發展
制度內 制度外都要繼續攪
但真係唔好盲目相信制度內可以解決問題
因為香港已經係無險可守 無法治

大家努力

你當制度內係長線發展
你睇到今次投建制既重有成一百萬人
如果區議會地區工作 / 同居民關係做到好
係咪可以將當中四成人轉投非建制呢？

我都認為亦唔係單靠體制外既勇武抗爭可以贏到
要多線發展，體制內外，國際本地
全部都要攪！

一個行動唔可以持續太耐 對家唔係蠢 好快會諗到方法

所以要靠我哋嘅靈活變通黎補救

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

記得做 /task2

Pish

黎明行動會轉陣，但一定要做
儲夠氣下星期一見

Push

不公制度內贏只係一小步
要改變呢個制度加五大訴求

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

有道理
制度外 係力度大 短線
制度內 綿綿發力 長遠改變 但唔好盲從服從左不公的制度

無錯 一直以黎我地宗旨： be water
無論行動 / 思想上都要係

不停更新 變陣 突破

大家加油

推

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動